咁凍港女仲著啡色大褸加迷你格仔裙 唔怕凍死咁

好想屌
但我一個工廠仔點溝

ching有女未
我就有啦哈哈

無
笑你老母

其實
我都冇

屌你鹵味無圖

佢哋係認知障礙患者嚟

少啲上嚟9up 好快會有

冇圖？

我入到黎

G

格仔迷你裙

我本來想block 9你 但見到你個名....算數...

好想屌

冇人信你有

佢以為有人信